{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011564",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42091&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 동해안로 1505펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約した人数を超過して追加人数が発生した場合は、当日現地にて追加料金をお支払いいただきます。 追加人数が必要な場合、ペンション管理人にご相談ください。 また、宿泊しなくても追加人数に含まれ、追加料金がかかります。 最大人数を超えて入室する場合、払い戻しはできませんので、ご予約の際に注意してください。 ペット連れの場合は、そのペンションでのみ可能で、他のペンションはペットの入室ができません。 追加施設(バーベキュー、その他の施設など)を利用する場合、追加料金が発生する場合があります。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変更される場合があり、予約管理は若干の時間差によって誤差が生じる場合があります。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 ペンションの運営方針に基づいて基準人数と追加料金が変動することがあり、このような場合、ペンションの基準に従います。 ペンションはスパ、ジェットプール、バーベキューなど様々な特典と付帯施設を提供し、駐車場と海水浴場の近くに位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約した人数を超過した場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "予約した人数を超過して追加人数が発生した場合は、当日現地にて追加料金をお支払いいただきます。"
        },
        {
            "question": "追加人数が必要な場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "追加人数が必要な場合、ペンション管理人にご相談ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊しなくても追加人数に含まれますか？",
            "answer": "宿泊しなくても追加人数に含まれ、追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて入室する場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "最大人数を超えて入室する場合、払い戻しはできませんので、ご予約の際に注意してください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合は、そのペンションでのみ可能で、他のペンションはペットの入室ができません。"
        },
        {
            "question": "追加施設を利用する場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "追加施設(バーベキュー、その他の施設など)を利用する場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は予約と管理がどのように行われますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は現地の状況によって変更される場合があり、予約管理は若干の時間差によって誤差が生じる場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの基準人数や追加料金はどのように変動しますか？",
            "answer": "ペンションの運営方針に基づいて基準人数と追加料金が変動することがあり、このような場合、ペンションの基準に従います。"
        },
        {
            "question": "ペンションはどのような特典と付帯施設を提供していますか？",
            "answer": "ペンションはスパ、ジェットプール、バーベキューなど様々な特典と付帯施設を提供し、駐車場と海水浴場の近くに位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 352,
        "QA": 532
    }
}